[
    {
        "randomId": 442
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kizuye umugara kijya kubaza iyo kizatabaza",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Ikinyankari",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirarupfu aradehesheje",
            "option_1": "Intore y'amahingura",
            "option_2": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_3": "Ibirayi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Icyiyoni mu isoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mamahinda mamahi",
            "option_1": "Amahinda y'inkuba",
            "option_2": "Agatonyanga",
            "option_3": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_4": "K'umutima w'undi",
            "correct_answer": "Amahinda y'inkuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zirarima zirarimagura",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Imyenge y'amazuru",
            "option_3": "Inda mu nnyo",
            "option_4": "Urushishi ku igufa",
            "correct_answer": "Inda mu nnyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gakubite ugakubiranye",
            "option_1": "Agakono k'amapfa",
            "option_2": "Uruhabuzo",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Agakono k'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ishenyi isenya urw'undi ihora mu rwuguriro",
            "option_1": "Umusambane",
            "option_2": "Igikona n'umutsima",
            "option_3": "Isake y'inkoko",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Umusambane"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera Rusharara Imana y'i Gisaka",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_2": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "option_3": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_4": "Intimba mu nda",
            "correct_answer": "Intimba mu nda"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mushenyi iti \"Jya\", Rwagashya ati \"ndinda\"",
            "option_1": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Uruhu rw'intama",
            "option_4": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "correct_answer": "Inkuba n'umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ziravuga i Nyamirama",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Agasongera",
            "option_3": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_4": "Urukumbi mu menyo",
            "correct_answer": "Inshuzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Agacwende kanjye kabaye kure mba  ngukoreyemo",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_3": "Urutozi",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    }
]